Muga Jahn on Rassina wallast Kaddaja Soe Indriko Krund uue möto jarrele östno. ja maksap talre est 145 Rbla höbbedat. saap selle Kurre krundi jaust ned köhwalenne honed ja Kurre Linsepp? krundi est se ellomaia ka ja ... kümme wakkama mötza selle krundi liggidalt. ja kakskümmend ued palki mötzast ja kakskümmend wannad weski mund. mis ta on sanud. -
allpool tammi on linna lubbatud leutada. -
kärahha on sisse massetud 1300 Rbl hobbedat.
Adam Jukser XXX
Juhhan Muga XXX
Karel Karheding XXX
Adam Mürsepp XXX
